big4 問題

想問下本身係Big Four做
咁要有咩條件先至可以internal transfer 到去外國嘅Big Four入邊做？
如果係要考慮言之同埋職級嘅話要去到邊一個職位先可以咁做

睇policy啦柒頭